[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉 v3.0

鬼唔鬼肯定好撚熟悉。未計曱甴強好撚鍾意打情報戰，玩靜靜雞捉手足，大量uc去應對示威，大家事前事後一定要小心。

記住千其唔好捉鬼，越多鬼越好，炒興個場，降低大家接受既底線。
大家係要Detect 鬼, 留意鬼既行為，例如放火燒民居個啲一定要制止，放火roadblock 個啲就多謝啊sir 啦。

雖然無大台，但ROE 遊戲規則好清楚，總知對準政權，打唔打人個啲犯法野呢到唔討論。

但佢用得便衣曱甴代表佢得番棍，peper 同 實彈手槍
佢幾好打我唔知，但現代科技可以硬食佢身上有既gear

講左點拆先
1. 3人小隊優先，1人做電話聯絡（場外既消息轉達），全部太空卡。隊入面一個人去detect 鬼。
2. 齊上齊落
3. 思想準備
4. 細team 夾大team
5. Team 同team 既距離其梳啲
6. 永遠跟大隊

比真係想捉鬼既人
1. 有高度合理懷疑
2. 善意提醒，提醒佢再唔走後面啲人可能會做犯法既行為。
3. 作勢除佢面罩，個班人有唔少係速龍(sdu) 所以佢地驚個樣曝光

以下係鬼既details (請義5警後補）
1. 人手
鬼 計埋CIB(hit team)同 速龍 頂多50-100 人
做得鬼既 外型上一定係fit 有肌肉 (因為佢地有能力1v1 1v2)
無肌肉個啲絕大部分會混落小組討論同帶風向

2. 識別
耳機同記認或螢光棒 仲有委任證
以上全部都可以唔帶
唔好花時間搵 好撚多小隊都有頭燈同手帶

3. 鬼入場時間
a. 跟大隊 主要帶風向同報位 無乜戰鬥力 (身型上等等唔會睇得出)
b. 有衝突時 會主動去到頭排 二至三行 既左右側方，點相避免teamkill 同準備係防暴嚟個陣捉人。（大隻有肌肉為主）
c. 扮捉鬼 真捉人 , 三四個人夾一個
d. 挑起事端，挑釁警察
e. 跟suspect 番屋企，或者遠離示威現場再作拘捕，大家用多啲家長車，兜多啲路

4. 擺槍位置 (仲有好多位放到槍，btw講槍我真係好撚熟架 mon po狗啊 香港唔係得你地識用槍)

推

一detect到
埋去搜身
即dup!

首先要控制佢雙手

香港獨立，唯一出路